+++
title = "添加联邦集群成员"
description = "为已有联邦集群添加成员集群。"
weight = 6
+++


为已有联邦集群添加成员集群。

**注意**：

* 建议添加空集群作为联邦集群的成员，如果集群中已存在的资源与联邦化资源同名，可能会被覆盖。

* 当联邦集群的控制集群状态异常时，不支持为联邦集群添加成员。

**前提条件**

* 平台上存在不属于联邦集群的集群。一个集群只能属于一个联邦集群。

* 控制集群状态正常。


**操作步骤**

1. 登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **平台管理** ，打开平台管理页面。

2. 单击左侧导航栏的 **集群管理** > **联邦集群**，进入联邦集群列表页面。

3. 单击待查看 ***联邦集群的名称***，进入联邦集群的详情页面。

4. 单击联邦成员区域右上角的 **添加成员** 按钮，弹出的 **添加成员** 对话框。

5. 单击集群右侧的下拉选择框，选择一个或多个集群。

6. 单击 **添加** 按钮。


	


 

